【球迷票選】近半數要求將基迪亞踢出正選

根據《阿斯報》調查，在受訪的將近4萬人中，有一半支持目前的西班牙二號門將阿列沙巴拿加頂替迪基亞正選。

《阿斯報》在昨天賽後對「門將位置誰該正選」這個問題進行調查，有39,917人參加調查，其中只有23歲的畢爾包門將艾利沙巴拿加獲得多達19,865的投票，達到49.77%。

作為正選門將的迪基亞只獲得15,332票，即是38.41%，老門將連拿獲得4,720票，即是11.82%。

唔好搞後生仔啦，
輸左由得ddg咩晒鑊咪得囉

球迷就係咁

屌你邊撚個基迪亞

咩topic
入嚟之前仲諗係迪基亞定基迪拉

利迷嚟

基迪拉? 奧燒 達斯拿呢

Sor 牙，我照copy咋下

狀態唔好, 失下手, 就要被人公投踢出正選, 咁玩法, 咪好大壓力

西班牙就係咁on9

條友踢國家隊派膠唔係1場

之前熱身賽都係度派

召喚皇馬契爺佛朗哥

睇死都係班賤種蝗投多

基迪亞

唔知點解迪基亞番國家隊係經常性派膠

歐國盃對克羅都派過一次

要送比丙朗

因為英超廢 顯得佢好似好勁 一到國際賽就現形
比阿朗3射3入 12碼入 遠射入 罰球都入 廢到出汁 隊友應該都問候佢唔少

ddg咁勁都反

根本就要啦,琴日廢撚到,用魯迪/哥利斯卡都好